女人病

有無人絲打有卵巢多囊症？
女朋友check到有 有咩影響

多左個人字~~

難D有BB

朋友個家姐有呢個病 但都生左個小朋友

係咪通常要搵醫生調理先生到bb 好難順其自然？

難有bb
但都見有人照生到仔

係咪易小產

係 但始終要花D時間 唔係一時三刻就得